漏口風一直都存在 最近見到攪炒了 估計敵陣再升級

熄街燈只是前奏
希望大家唔好再落單
血腥鎮壓用左之後一定會再用
就好似香港法律咁 只要開先例之後就可以隨便再用
呢d就係將刻板印象打入你腦海中強迫人接受

我們知道他們說謊 他們也知道我們知道他們說謊 他們仍然說謊

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下